【大不如前】先達舖68萬沽 五年勁蝕逾六成

iPhone炒賣情況今非昔比，令電話集散地、旺角先達廣場身價大不如前，土地註冊處資料顯示，先達廣場2樓一個舖位，上月以68萬元售出，原業主於2013年底以181.8萬元購入，持貨5年多後轉手，帳面蝕約113.8萬元，蝕幅62%，料為該商場近年蝕幅最大舖位成交。

乞衣青山道月入三十個

掃晒成個ST鋪啦笨柒

之前又話有華為炒架
原來佢地尻up

跌多一半考慮入返間坐下

2013 炒機高峰入

揸成 5 年